[KFC] 呃我冇飲管冇杯蓋

頭先去KFC，嚟咗個餐。我叫佢俾飲管我。條濕鳩話冇。
我指住後面個KFC職員問 : 嗰2個職員杯入面嗰2條係乜嚟?
佢先死死地氣俾我
我指住嗰2個職員然後同收銀話: 我要埋杯蓋呀唔該
KFC,金拱門呢2間濕鳩嘢扮環保。但又繼續提供膠飲管。
大快活都轉咗紙飲管俾你自己拎

有無乾鳩

kfc專請d有問題既員工